放今晚bakerieXlowmays G風暴企位

Tg me

Push

仲聽垃撚圾lowmays?
貼$500比我可能考慮下

Pushhh

不了 叫佢地坐高鐵勁共勁共返大灣區

使緊港紙奶緊人民幣

廿蚊都唔睇

Pushhh 病左去唔到 平放

Pushh

Pushhhh